渣打信用卡繳費問題

話說我預先入左6000蚊落張信用額10000既卡度，
就諗住交一筆16000蚊既帳單，
諗住交完之後就做分期，但係佢淨係比我交1萬蚊不突止，
交完先知係計現金透支 無得做分期
問題就黎喇 咁我仲有6千蚊credit limit係張卡度，我應該找4000蚊卡數 定係找足1萬蚊
card centre 果個職員又答唔實我 淨係話以月結單為準
有冇巴絲有經驗可以話我知
因為如果係找足一萬蚊我找唔到住

咁真係以月結單為主 睇statement 先啦

交學費？

唔係嘛 銀行無明確既計算方式既咩？

落分行問，Card Centre廢的。理論上，一開始透支左10000，然後還6000，應該尚有4000limit用。如果佢當你用左10000limit，咁剩底個6000去左邊？銀行唔可以無緣無故扣住你d錢，你可以向金管局投訴，同時入稟小額錢債審裁處，追收個筆錢衍生的幾仙利息，叫渣打個主席出庭答辯。呢個時候到你做阿爺。

以上純粹鳩up。

你即日做？

落分行問，Card Centre廢的。理論上，一開始透支左10000，然後還6000，應該尚有6000limit用。如果佢當你用左10000limit，咁剩底個6000去左邊？銀行唔可以無緣無故扣住你d錢，你可以向金管局投訴，同時入稟小額錢債審裁處，追收個筆錢衍生的幾仙利息，叫渣打個主席出庭答辯。呢個時候到你做阿爺。

以上純粹鳩up。

你個時間線係點既先

樓主柒撚懵懵

如果自己入到錢就加大到個credit limit,咁個credit limit仲有咩意思

照計你剩係交左1萬 你原本入左6000
應該係還4000 如果還10000咁你果6000蚊去左邊 照道理就應該咁計

你係咪入完6000之後即刻就交16000單先

得架 唔係d學生卡得1皮limit 點交學費
個limit 只係銀行每個月最多肯借幾多錢俾你

咁樓主情況應該係佢即日入錢即日交所以先咁？

如果咁緊係入完等幾日先 點會即刻交

有ebanking就上網check下
正常都要等一日先交啦

應該係
Ebanking 入錢落信用卡通常都要幾個工作天先入到條數落到去

等月結單出先好找數 唔好亂找
如果唔係你唔知自己比左未

渣打星期1-5 ATM每晚10點截一次數 截數前入第二日9點先用到個credit
weekend 入就唔清楚 樓主好大機會係張卡未回到氣就去左比錢

你要睇下係咪真係入落卡果個AC.
我情況係一個INTERGRATE AC, 同2個CREDIT卡戶口.
咁我就同時開左1張提款卡同2張信用卡,
但入錢一定要過去信用卡先找到數.
雖然我網上睇可以同時睇晒3個戶口.
亦可以用提款卡網上找信用卡數.
但你唔轉過去唔識自己轉數過去找.

你CHECK一CHECK. 我試過咁情況

咁梗係啦，你入錢去saving account無啦啦點會幫你自動找數

多謝咁多位巴絲關心
其實係我16號入，17號交
但我諗張卡限左每日個現金透支額係每日一萬
去到第二日預先入定果6千已經變左即刻找左條數
所以我諗我找埋淨低果4千就得 不過就蝕左個手續費比佢
另外我想點樣用張信用卡套現最化算
未出糧但比依壇野搞到亂左啲budget